許智峯真係讓個位出黎，民主黨可以力推以下人選參加補選

黃成智、狄志遠

是但啦，反正都入咗中聯辦。

白宮發言人呢？

吉村卓呢？

交棒比卿姐啦

呢個垃圾黨都有人投
推自己黨友去死